ACG歷史貼圖區(150)

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

否

%%%

可做婆

未做homework點算

唔做
我今日都開左個word file係度成日無打過字

佢上堂會點人問問題

求神拜佛時間

星期一嗰次就係聽你講求神拜佛點知抽中我
唔撚柒識答 俾佢屌

唔…唔關我事喔

未睇

死臭雞

雞留

不知幾可愛

太on9妹feel

就係onon99先正

正

G

琴日我大日子

死忌

原諒未

又點

偷跑狗

想打手槍 有冇密碼

冇呀

你係咪微妹？

你好

瞓 10半有堂

終於都俾壓力迫到痴左線

八半堂都三點瞓未驚過

瞓

瞓唔到

我想跟你做愛
5000蚊一晚

勃起30cm

好

打

10半有堂 不打

今日有少少發情……

係咪想搵嘢插

有人不是每天發情嗎

今天感覺特別不同……

想玩素股…

搵ptgf

Gggggggggggg

香

想射精

禾婆

操你媽
早餐吃到一半肚痛

過氣

快

沒有素材 沒有j圖

柯

要上堂

柯住上

n🐴sl

？

快J

啥

來聽我老婆唱歌

別發低汁妓女

射

發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發發

扮緊直昇機

直升機係
直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直直

係伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏伏

唔直點叫直升機

佢出世嗰陣撞親個頭

ok…今次由佢

尊重未

fgo

用令咒提升敏感度

可以

要呢個Hman

有類似

比我

呢個類似吧

唔要g利牙
要大波

睇下呢個

有冇沖田

賤種蘿莉控

中出左

block了8

原諒。。。

咁柒

題材不錯

畫柒爆

垃圾圖區

Link?

賤貨之日

點解你有我老婆啲相

雞

食我啲精

呢啲廢柴傲嬌不知幾正

這會bam吧

蠟筆小新都係咁 冇事既 呢度又冇人入

條女勁垃圾 我係真穗就即刻炒佢魷魚

擺明唔係

我保你

我都覺得應該要炒左佢全職做我老婆

吓

感動

睇緊

做廢人了

有我精液

扯唔起

葉死左去邊

咩

射左精

有冇用

今日冇

seen

下

黑魔雞黎

👉👌💦👌💦

快睇

又係呢隻雞

躝未呀

好好打？

擺明雞黎 特登做作露出人睇

你撐達 割了

我扮撐

Hypocrite

你英文帝

咁簡單英文點會唔識

對唔住。。

唔識…

呃

今次無呃
點跟…

又杯

內射左點算好。。。

夾公仔

咩雞

屌你load左一秒 笑撚到仆街

???

小林龍唔乜

乜女

mk先識吧

唔知

Risa搞到我笑到收唔到

好似貼過

好圖定律

我幽默大C

咩黎

心口有啲痛

終於估到你真名

等我聽聽

打佢兩錘

40秒後死於心臟麻痹 就睇吓點

諗起淫葉聽風仔心跳

我聽心跳專家

禾刀係

係我就一野車巴賤葉

唔得

心機婊食屎

去開作戰會議了

嘔心人

佢社會毒瘤

我犯罪預備軍

一齊
我要報料費

OxO

ヤバイですね

真島吾郎有我咁靚仔

師兄型到

食返支煙先

同我飲未

賤種

唔同小朋友飲酒

放假都好攰。。

衰乜

utuber

Ai呢

不要提支那人

又小圈子

多嘢做

==?

DSE雞 咪比咁多公開試低分都可以過得好好嘅post洗腦 考得唔好你就玩撚完

有冇黃色淫vtuvber圈

下我都係

有浸酸臭味

小蘿莉好可愛

啲女人真係雞黎

點

女神都係雞

係

冇得屌=雞

照足佢哋嘅計劃

冇得屌

慘

偽毒躝未

我風光一時

紙醉金迷

直播玩人中未

。。。。。。

四雞

打唔打

等陣打

暴徒

唔知佢近況如何

你呢啲人幾時死

就快

你嘔心

食飯

想養凱留…
唉…

養雞

臭鼬

四狗又去打炮

我M底

sad mud

My life= sad story

(笑)

無笑

冇

信

唔要雞

唔好信佢

夢遺

臭雞都要

屌

mud

冇fd陪我食飯

冇試過同fd食飯

？？？？？

可做sp

?

又想呃

冇……

真係未試過…

我勁唔開心

呢到只有騙子同騙子

y

好多野做

做少幾樣就輕鬆好多

等陣鬼婆又屌

你出錢比學校你係老闆

佢出龜比我佢係我大佬

就係因為學生唔肯團結意志反抗先係咁
點解會甘願受到壓榨！

岩
g持微狗反抗

可做雞

唔撚做project了
打飛機屌

我㗎

啱啱醒

瞓咗陣

吓。。

婆

唔開

好多野

我都係 所以我打緊機

邊做住final邊打住機覆你

咁開心

唔做俾人屌

你自私打

我俾人屌過 所以冇所謂

我在丸gal

你0仔

不要

唔係

溝女幾開心

係咪會爛

系

咁快啲做

爛咪爛

怕啥

比人笑

No dignity = cry die

一早無哂

會唔會太正

Me wife